召集林溢欣Lv2學生大合照

文憑試又就快考完，好快就放榜。每年欣師都會搞5**聚會，表揚一眾欣欣高徒 不過，其實仲有一堆人數更多，成功考獲Lv2但人生5**嘅學生，不如到時都一齊大合照，比欣師一個驚喜

歷屆高足都可以參加

記得有位靠欣師考入I大嘅師兄都歡迎參加

lv2聚會要book紅館先坐得哂

每位出席者都可以有兩蚊獎學金以兹鼓勵

希望歪歪快啲入紙

YY Lam 2星星同學聚會

利申: 到時想做cam man，2014年丫丫學生，順利考獲Lv1，丫丫話最重要心中5**，所以宜家乞緊食

點做到level 1

收聲
冇5 or above係學生自己問題
唔關因師事

考嘅時候乜都唔做，靜等欣師上身

有5 or above都係學生自己問題

大家留定名先，遵理同事會pm大家

咁個問題就係補左因師
你講野小心d

sor9ly 唔講啦寡不敵眾佢啲手下咩Sylvia嗰啲好抽得

大家幫手推到丫丫睇到 一齊向佢明謝意

每個lv2嘅學生應該喺放榜日買返杯珍珠奶茶畀欣師

如果佢教出黎
每個lv2 都會請YY一杯奶茶
我怕佢糖尿

飲撚到欣師糖尿

人數多到可以佔中

丫丫偷偷留下一個負評 一定係唔想啲學生歌頌佢，咁低調謙虛都有

夠坐爆五個紅館

丫丫年中都唔知收貢茶幾多sponsor

到時場面一定震撼過金鐘m記聚會

快啲搞個google form啦

比耐性啦，留名就有遵理同事聯絡你

你當level 1死㗎？話晒欣師都係萬人之師
分分鐘加埋成個旺角大球場都唔夠

都好J得

如果出埋Lv1就真係好墟撼

咁你J埋六月娘啦

丫丫唔好每個回覆都負皮

仲唔快手整定google form比人報名，驚你book唔切位

Yy 派錢派到破產

欣師lv3學生留名

已經內部扣起左啲飛炒黃牛

點會，一年咁多學生妹課金比佢

其實屌左咁多年佢都仲係度，都算屹立不倒

利申：中六補左一年，2013 dse 中文 5* 但本身中文唔太叻
個人認為佢教綜合同口試skill唔錯

如果lv3都有份就真係逼爆維港

lv3

咁你覺得師兄你勁姐，不宜妄自菲薄

Lv1 可以參加嗎？

我覺得*

你是否認為自己人生5**? 是就可以參加了

成班垃圾考得差就賴YY Lam
又唔諗下係自己弱智

你弱智就唔會入黎留言啦
利申：冇補過

好撚低質嘅一唱一和......

林溢欣人生5星星同學會
(保險界別)
(清潔界別)
....
....

淨係level 2
level 1 同 U 果班無份

咁會迫爆紅館嫁

我都lv 2

倫敦金界別

分三次聚會啦

有fd本身中文底差
補完佢上年攞1

欣師: 人生好多野都控制唔到

高中三年都補欣師 食左唔少女
佢啲學生特別蠢

攞U嘅收收皮 自己檢討下點解中文都U

利申 欣師Lv3學生 而家人生5**

但補YY就可以確保人生有5**

你曲直都唔識分 你人生都係5**

有無人生五星星大合照

曲線咪即係一唱一和囉

17年考生 中文 3 有補因師
可否參加？

真係驚太多人 考慮book埋機場博覽館 詳情上遵理官網啦

丫丫: 佔領中環，正式啟動

我想趁熱鬧啊有冇得預埋我？

恩師定因師呀 你一定有5**啦

不過丫丫會比人告煽動他人集會

唔准你咁話我因師
佢好有料架

啲珍珠奶茶 啲料好足好多珍珠

佢俾人告關我鬼事

佢買珍奶方面好有料

好想幫欣師播碟

留名到時YY/ Sylvia /婷欣又cap呢個po係ig反擊

人生五星星揮手區

免費穿梭巴士

1632 人參加

裡面有幾多5

lv 3 影唔影得
好想多謝欣師
同埋可唔可以退返學費當幫下窮人

不如搞返個人生5**聚會，當師生團聚，彼此寒暄一番，果然系人生一大美事

多謝欣師 閱讀2咗

琴晚見到欣師係旺角吉野家打邊爐

$5.2啦 好意頭啲

人生5**咗咪得囉 屌你班垃圾打手 成日淨識得鳩up

欣師一諗起人生5**真係笑撚到傻
最中意睇佢啲mk無腦學生盲跟佢啲嘢然後攞1

Lv1可唔可以嚟 我真心想同欣屍合照

你可以請教佢點食女添

丫丫: 考試最重要係心態，所有野其次
屌你咁我唔撚補胡力威? 健身健心

分唔到係串緊定認真

雞肋 見人補自己唔補好蝕咁

但補左又覺得無太大幫助

失業界別

Lv3攝鏡得唔得

補中文講真得蕭源係有料
會考作文靠佢有5*

會考5*？

其實真心想問咩叫人生5**

即係文憑試拎2無所謂，最緊要最後人生5**可以好似欣師咁成功就得啦

到時人數眾多，你攝鏡影出嚟大概都係粒芝麻咁大

一直維持6個負皮，唔撚係你地掛

補完包攞星架咩

無話，但就唔好講到補其他老師就係痴牛糞，補完又要話你考得唔好完全唔關我事

高於全港比率

如果請埋堆lv1、lv3、lv4 我諗要搞好撚多日

同意，但係丫丫等名師已經將補習推到好重要，令一班學生當佢神咁拜

欣屍個Elite team邊止咁少人 其他成員可能默默畀正皮

要紅館連開十場

欣屍Elite team我心目中既完美團隊

唔知欣師有冇食過嗰4條女呢？

發夢見到佢食到好滋味

最慘係姓謝條友 焗住要叫千人之師

成班瀨個老師搞到拎level 2,3
有基本能力都至少level 3啦
最多話個老師廢 啲方法幫唔到手拎星

發夢見到我中學阿sir係佢個系，話佢喺山城出名係狗公

隔離兩個男人淨係有得做汁男

左右手 成team啲嘢佢兩個做哂
啲女就好好服侍欣師

見到麻煩即刻cap ig上嚟

暫時未見到 今次咁安份守己

條友最叻扮嘢

level 1同2梗係分場搞啦
紅館唔夠大呀

5**先關佢事
1就唔關佢事

會展夠唔夠大

不如考u 1 2既巴絲去佢ig fb一齊洗comment

Level 1用展覽廳1
Level 2用展覽廳3
Level 3用展覽廳5
Level 4-5**用會議室
應該夠呀

聽聞佢會del comments

屌Lv1-3起碼用曬成棟會展 Lv5用地下個cafe就夠

痴線得6個人負皮

梗係弱智la,補埋曬啲垃圾YY Lam，但都係弱智一次姐，點似你仲係度弱智緊

佢隊elite team今次做唔到野 得6個負皮

推

各位Lv1-2 嘅欣屍同學想唔想一齊報呢個mock再戰2020DSE 坐2望3？

陰功中四就要報模擬試

又搶錢

大把妹妹搶住報名

搶住報名有得奶？

補完之後自己懶唔溫書 考得差然後賴人

留名

我覺得會坐爆亞博

今年放榜收曬皮啦

條撚屌唔DEL 不利自己既cm
我驚成個page都係屌佢

到底係垃圾先走去補, 定補完丫丫變垃圾

垃圾補完咪變得更垃圾

利申: 其實無補丫丫然後中文5** ，但身邊所有人都補佢，結果得2同3

大把人死背佢本例子集成啦，結果咪又係考得差

其實丫丫成隻基爾獸咁都唔知啲學生妹係咪盲撚左

有米 禽獸都變男神啦

背佢本墳場必備同埋佢坨垃圾磚頭書, 最後2咗大有人在

不如維園搞算啦

講真考評局已經封殺緊啲名師，仲死背啲補習野有乜用

可以學五月天喺迪士尼搞 啲學生妹一定好鍾意

其實負皮數已道出真相 你人品教學係冇問題嘅，你啲舊生已經入曬嚟屌9我負皮我啦

分幾場迪士尼場場都塞滿人

然後繼續係龜頭bob做主持d 丫丫御用主持呀

總有d人覺得報完補習就包5**咁
利申2018考生 Lv5

總有d人比啲補習名師搞到覺得要考到5**就要補習，仲一定要補丫丫
利申2017考生 Lv5**

考評局每年都買曬丫丫嘅筆記針死佢，然而丫丫仍然鼓吹要大班補習訓練考試技巧，而非提升學生中文修養及內涵，咁唔係誤人子弟係乜

不需鑑賞不需思辯不需批判就學到中文，呢啲係乜撚野文化? 香港學生唔識欣賞中文係香港教育制度同丫丫等人嘅共業

00後唔知會考出現過5*？

坐U望人生5**

有冇巴打組隊去 團購有優惠 唔講以為淘緊寶

巴打好波喎，欣師知你入左vtc一定好欣慰

俾得嗰幾舊水一個月，自己讀書又唔用心，考得差都要屌番轉頭

用心讀佢啲野但考得差嘅大有人在 冇人要你保證可以有5，但最後臨別感言講到好似你班柒頭考得差根本唔撚關我事

卸膊第一 非佢莫屬
考之前講n樣野氹人補佢 考完驚人鬧又係最後一堂帶頭盔講感言想側側膊唔多覺咁
堅高招

丫丫今年臨別感言: 唔好以為自己一定考得好，人生有好多野控制唔到，好似屋企人離世，你會發現都控制唔到

屌你人地老豆老母都搬埋上檯 正式老師講，無問題。但你收左人錢，就咪撚戴咁多頭盔

去睇醫生: 唔好以為自己一定可以康復，人生有好多野控制唔到，好似屋企人離世，你會發現都控制唔到

真假膠難分

唔知丫丫你睇到呢個po未 同你講聲屌你老母 因為我知道你都係唔會覺得自己有問題，我地都只不過係牛糞

欣欣子弟滿天下

簡直係桃李滿門 遍佈全球

10/10 無懈可擊

嘩 你快啲申請入team啦入到話聲我地知佢等緊你

發夢得知丫丫大學嗰時夜晚成日帶女去草地曳曳

謝

係呀，一定醫得返好架
大把港豬迷信呢啲野，又要補又要屌

合照嘅時候
左手拎住珍珠奶茶
右手拎住林場必備
正啊

有冇人改lv2聚會

欣師真係我人生嘅導師
當年補佢拎左lv2 順利入左i大
一完i大夢 我係ig留言多謝佢幫我拎到lv2
可能佢份人太謙虛 連我嘅comment都del埋
仲block左我 欣師真係好謙虛 唔俾學生多謝佢

Kris lau 我都補過 佢都好謙虛
補佢我拎左lv2 真係好多謝佢
我係ig direct多謝佢
佢竟然話我係侏儒打手
Kris lau真係用心良苦 又係唔俾學生多謝佢

以上兩位係我人生導師 教識我謙遜低調

心諗 補得你係想中文5**人生5**有撚用

補習支語

有架 丫丫話心態最重要

人地理得你中文好唔好 考試好咪得

同啲腦細一樣 我要結果！！！！唔要過程！！！！！

本林場必備好值錢架 啲學生妹出好高價買

好似本野有得代替丫丫幫佢地奶咁

佢點會介意啲學生嘅中文修養 出本藝文青扮曬野

其實認真問，啲學生妹冧佢乜 人地有錢關你撚事

挑 根本如果中文個底浸得唔夠深 睇得唔夠多書 個份閱讀卷點補都唔會有效 根本閱讀卷唔會補左就高分 你覺得係咩意思就自然點答架啦 仲有最重要係閱讀卷唔係要估作者想表達咩意思 而係要估EAA班人嘅答案

可能都唔夠

香港大球場應該ok

估唔到仲有巴打回po 實為丫丫之福

每日一推

知道丫丫一定好想個po沉

我放榜再開多次架 丫丫你收皮啦

撚多愈多傻仔去補欣師就愈少對手
利伸 lv 1

蜘蛛絲巴靠你推左好多次po 丫丫狙擊手

身邊冇一個人補完佢有5**

不嬲補呢d(中文)冇返咁上下底子走去補習，尤其係補yy lam個類名師係曬鳩氣
利申：中文2013 level1 2014 level2

想當年我都攞2架

我係因為根本啲人個閱讀底浸得唔夠好 但係俾佢氹到上左佢堂學左佢啲所謂閱讀技巧之後又卸膊話考得差唔關佢事個下反哂白眼
利申 ：2018 中文閱讀1左 overall 2

借過同學notes睇過 除左閱讀之外 其他佢啲技巧確實用得著 總之補閱讀係嘥_氣

大把人純粹因為羊群心理去補

我當年無補習5**左，但係啲同學死背佢啲範文同例子集成，作文都炒左 根本作文都好講中文底蘊，成班以為可以速食到

咁丫丫唔會認你為徒了

因教得太好而令大量學生考到lv2成功入讀i大心中5**既補習教師？

Blocked

咪就係囉
但係我反而覺得閱讀卷係最唔可以速食嘅一份卷
作文我係做得好過閱讀 （拎左3）
基本上唔太多沙石，寫野有pt，有次序 點都唔差得過閱讀卷

我完全唔會背根本咁多你唔會有空間記到其他科嘅嘢

升咗1lv
盡哂力啦

包括食女

根本欣師應該做埋i大校董

最on9係臨考仲係試場出面背例子集成嘅人

證明柒頭都有市場

「畀啲聲嚟聽下先啦」

level 3可唔可以黎
申利報足3年

係人生5**啊屌你

佢把口咁得

龜頭bob同dear Jane好似同佢有親咁

助養佢成三年 你啲錢佢唔知用嚟食過幾多女了

證明學生妹係無腦生物

佢未出名個陣補過一個月
內容跟本垃圾 同日校老師一樣 仲要教得淺啲
利伸 4

你把口得都會cow到好條件女，唔出奇

根本佢係sell個package 啲學生又肯受

都係，人地大學已經做厹食女無數

咁你一定 U

巴打如果我retake中文 我想你幫我補習
（現在的我只是阿蘇 雖然黎緊我會考IGCSE ）

CLS 最好係可以全部例子一次過用到哂我就讚佢啦

吊見到光頭仔真係想車巴佢

好呀 不過講明先我唔會請飲珍珠奶茶

唔洗你請我請翻你

收聲啦

功就丫丫領，屎就學生食 丫丫唔洗派打手嚟啦

我想多謝YY 幫我拎左level 6 我一拎cert個下真係呆左
你唔係補YY唔會有

佢最後一堂講攞4已經好叻 仆街到呢

巴打考邊個試有lv6

dse
YY 學生限定level 黎
要補齊哂佢全部course, 一堂都唔可以miss, mock 全部報哂+燈塔頭號fans先有

終極死忠 有冇幫丫丫含過

諗起都刺激

小心畀人話「煽惑」

elite team日常

佢條撚樣已經煽惑左好多學生妹

日日都好唔得閒

話時話佢地仲未係story反擊

人地而家幾p緊 唔得閒開story

蕭源學生去唔去得？

你收據個張相 上面先係補丫丫？我淨係見下面收據係補數

蕭源都係同丫丫差唔多架炸 不過我驚唔夠位

真爽 收人工日日開淫亂派對

欣c教埋數

分開搞啦 你地去壁屋搞啦

Btw借問巴打而家讀緊邊間u? 阿蘇第一年就完sem但係啲gpa搞到我好灰機

三大 你讀乜牙蘇呀係咪冇興趣讀

我 feel 到呢個sem會有爛grade 跡象 但係我明明好努力咁做好每份assignment reference 我又係睇得好清楚先寫落篇文度 上個sem3. 62 唔知呢個sem會點
你三大邊科吖？

社科院 再講就自爆 其實3.62都唔差啦，如果你都係社科再努力啲睇reading應該都會有offer

我文科仔only

推到佢地見到為止

點會見唔到上曬熱門

佢地點會見唔到，不願面對啫

佢成隊team都扮見唔到

啱

飲緊珍珠奶茶

未玩完幾p啊

真係幸福賓周

玩到就黎爛啦

傻仔已呃理得你咩

又有人ig story多謝丫丫，但係丫丫答左句:希望班小朋友明白，唔知係咪我地呢班小朋友呢

又有學生妹係ig多謝丫丫了

太好玩 唔想放手 所以再讚佢

希望到時可以比佢簽返本林場必備

啲學生妹讚佢型仔

簽完名再賣返比啲妹妹發個豬頭

唔得 有簽名版當然要珍藏未來再同自己個仔女講我係欣師學生我自豪

一個簽名換到西吊既日子不遠矣

丫丫，你在ig po自己又投稿又好熱愛中文又盛，我真係好appreciate你 你甚至積極回覆你啲lv5同學仔，我都又好appreciate你 但你唔理會個班，比你create出嚟嘅補習文化撚鳩又考得唔好嘅同學，仲經常帶頭盔，畫清界線，我先日以繼夜狙擊你 你一日唔收皮我都會積極屌柒你 希望我盡嘅一點綿力可以令莘莘學子免遭加害

唔係佢個樣型 係佢個度型

啱嘅 欣師真係適合做人生導師多過中文老師

午餐肉真係行埋一邊 林場必備係精神食糧

佢係食女5**人生

所以幾時都話內涵重要過外表

內 鹹

以前大學要做厹，依加un un腳就大把女埋身

千九正皮了，斷估呢千九人唔係全部都係小朋友同牛糞掛丫丫 你咪繼續心安理得

人地開心 我地有我地玩姐

聽日繼續推po

早晨呀丫丫

丫丫又可以黎morning q 啦

早晨巴打

咁玩法好快腎虧

咩小朋友同牛糞？

有人ig story多謝丫丫講自己進步左好多，然後丫丫答左句:希望班小朋友明白 牛糞係佢之前用嚟形容啲唔補佢嘅人

其實人生5**出處邊度 呢句真係好撚On9

Book大球場啦屌

去禮賓府

丫丫把撚口

丫丫咁有錢book邊都得

佢個賤精都同林鄭差唔多

同一類人梗係要落力打佢啦

淫生5**

冇人推post吖！！！！！

又繼續水鳩d師弟妹

垃圾！！！！

又開始狙擊丫丫的一天了

又比大家推左上本週精選了 丫丫心諗你班仆街比我抖下

放榜果陣先推到

依家成堆人用左"神技"感覺良好

蜘蛛絲巴早晨

你識條鐵 丫丫學生話丫丫招文言文間人名神技好有用

推到放榜 到時恭候各位丫丫學生入嚟留名

恭喜佢地補左佢 用埋啲懶係勁實則係有common sense都識嘅神技 拎lv2

早晨

個陣見到成堆拎螢光筆瘋狂間 笑左

嘥哂啲墨 我去間教科書仲好啦

欣C BB唔知點睇尖尖尖偷食蔡一智事件?想知大食家意見

丫丫：梗係搵我俾左意見先偷食啦
呢舖真係幫唔落啦
你搵我就唔洗搞咁大啦

今日比蔡一智搶曬fo 暫停狙擊一日

人地光明正大食女架

搵我做的士佬咪唔會放到條片囉
你地又開心
我又ok

#fight2#do

我地不敵一智架啦

G持樓主

又有新巴打 丫丫唔好以為一智單野可以輕易轉移視線

果然好巴打咁努力推po

放榜日個新po名我都已經諗到 仆街啦丫丫

我好努力架啦

G持

幾時爆丫丫大新聞
好想睇佢做新聞主角

Key佢同啲team嘅女

可能係食左未夠秤妹妹

咁大犧牲

佢可以係自己架車到 不過佢係咪比人釘撚左牌

佢唔係仲揸緊車架咩

咁佢都會飲醉

補習還補習你估神咩
你資質係得lv2補極都唔會升grade架啦
習係俾啲本身已經醒目嘅人補
唔係俾啲補完唔得dup曬春喺度賴皮嘅傻仔玩

想知

老鼠安黎緊場紅館
肯定開唔成

丫丫仲唔快啲入紙補位

補場

如果呢句係丫丫講，叫啲人唔夠勁唔好補我會好欣賞佢

丫丫: 佔領紅館，正式啟動

老鼠安開得成都應該請丫丫 等丫丫教下佢做人

支持

全賴眾巴打鼎力相助，同仇敵愾，我地已經突破2000正皮

佔領紅磡！！！！

丫丫咁有經驗

熟手技工

丫丫想開舊生talk喎 叫佢講多啲人生5**嘅偉論啦

丫丫有咩說話想同老鼠安同雞穎講?
佢地人生5**未?

扑埋 6** 都有

Cls 自己今年教得差冇話題就搵班本身叻既學生打飛機

先比一粒鐘vtc舊生講啦

好多野都控制唔到，包括出軌

條契弟年年都教得差

又新一天了早晨丫丫

全力狙擊丫丫

又黎扮感慨

關於食女, 關於出軌

好柒,佢拍左段試後分析話自己中曬,想問中乜撚野?

丫丫：中出 我至叻

屌

馬後砲

講起貼中，佢堆芸芸範文，一個月可能十幾篇，一年就百幾篇，比佢貼中一篇錢鍾書有幾撚出奇

中出完人，生隻小亞古獸

生出黎係咪黃心穎咁嘅嘢

有咩 ,有都打鑼打鼓post出黎啦
圖呢

寡人笑撚左

成隻數碼暴龍咁

360p 數碼暴龍

分明就係鳩印堆填區筆記入面既其中一頁
又冇叫學生睇啦,都唔好意思話有教話啦

人地專心教學唔會咁快中出人住

所以先私私縮縮po story 如果你真係咁撚勁，曾經上堂重點教過然後話必考，我即刻捐返入老母個閪個到

得罪講句如果你補成年都係 Lv2 嘅話
會唔會係你嘅問題
如果你做足佢嘅嘢
點都唔止 Lv2 掛

我有幫開人私補，如果做足嘢做足練習就有Lv2，Lv3以上，中文卷就唔會比人當死亡之卷。我屌嘅係林溢欣為左賺大錢，幫手塑造補習文化，大班大班上video，令學生以為對撚住個電視聽書中文就有進步。學中文要互動要發問要因材施教，而非成為填鴨教育其中一隻死鴨。做教育講良心，如果佢真心覺得呢個上堂模式可以令學生學好中文，佢愧對新亞先賢錢穆等眾出色教育家。

新亞舊生呢個朵佢唔撚配

lv2絕對係自己問題,人太on9無得救,一個正常常既學生讀足3年dse syllabus再加補一年yy既筆記咁都無3?一係你先天局限,一係你無努力過,再唔係考考下試失智

Well said
但係做得大型補習社就無乜可能做到個別嘅因材施教，所以比較好嘅解決辦法係分能力去出課程？/（定係直接唔撈）

丫丫深知中文總有人5**, 總有人2
佢都照拎依個垃圾試機會大肆賺錢,
更以「人生好多事唔到你控制」為由為自己開脫,
宣揚人生5**以麻木眾人

我就上佢堂都唔係好專心,溫中文paper2,3就剩睇佢d範文,真係只係睇,考前2個月一遍文都無作過,結果呢個方法令我paper2,3拎4,至於paper 1 我就讀佢d notes, 睇果本joint us出既透視文言文睇到好熟就ok,我咁就拎左4。
我溫書就主張太刻意操paper,因為知識並唔係操paper操出尼而係溫出尼。(數學倒外)
拎2既人真係自己檢討下係咪自己溫書方法有問題定係上一代既問既生成你咁。

我就上佢堂都唔係好專心,溫中文paper2,3就剩睇佢d範文,真係只係睇,考前2個月一遍文都無作過,結果呢個方法令我paper2,3拎4,至於paper 1 我就無讀佢d notes, 睇果本joint us出既透視文言文睇到好熟就ok,我咁就拎左4。
我溫書就主張太刻意操paper,因為知識並唔係操paper操出尼而係溫出尼。(數學倒外)
拎2既人真係自己檢討下係咪自己溫書方法有問題定係上一代既問既生成你咁。

我就上佢堂都唔係好專心,溫中文paper2,3就剩睇佢d範文,真係只係睇,考前2個月一遍文都無作過,結果呢個方法令我paper2,3拎4,至於paper 1 我就無讀佢d notes, 睇果本joint us出既透視文言文睇到好熟就ok,我咁就拎左4。
我溫書就唔主張太刻意操paper,因為知識並唔係操paper操出尼而係溫出尼。(數學倒外)
拎2既人真係自己檢討下係咪自己溫書方法有問題定係上一代既問既生成你咁。
sor打漏字

枉為中大人

所以我一直覺得大型補習社係魔鬼爪牙，最好執柒左佢。一係你林溢欣以能力分班而且小班教學而且親自教，唔係就唔好收咁多學生

你已道出重點來。根本你唔課金比佢，自己出面搵補充已經可以有呢個lv，咁仲補佢做乜

係咪del撚埋?俾人發現佢鳩印唔撚教

呢個年頭對於貼中嘅定義真係愈嚟愈寬鬆

佢講到自己唔專心上佢堂又唔讀佢d notes
補黎做乜

我其實覺得補佢唔係問題
但我覺得佢呢種人最多叫生意人
唔好叫咩萬人之師咩教育家
如果報左佢d video班上堂睇下片就叫係佢學生
Youtube教數教science 嗰d咪幾萬人之師

講得好 每次見佢吹奏自己有幾熱愛教育又希望可以作育英才真係打曬冷震

睇下片就係人地老師，咁蒼井老師都係萬人之師

喂唔係wor dse個日睇到佢story唔係呢張圖wor
我仲同個fd笑9佢

聽中學老師講呢條友係中大食女食到俾人趕走 冇得俾佢做tutor?

太多會影唔啥

竟然？！有冇得講多啲

more 淨係知佢係著名厹

唔明?姐係佢po完圖又del?幾時po架?

補佢係要大量既範文睇，有d閒錢聽佢講一講無訪。我個重點係並唔係y2搞到你lv2,而係你自己

重點唔係佢搞到人lv2
係佢成日係到吹奏自己乜乜乜
5**就關佢事咁

lm

dse個日見佢個story都有呢張圖 好似有打左句野串人
個陣隔離個fd見到話佢好撚小氣 唔抵到另一個補習佬真係貼中有叫學生溫呢篇之後佢又好似刪左張圖可能廢事俾人知佢小氣

大學畢業都可以幫個prof.做助手教返d yr1大學生

嘩屌 欣師小器係人都知 連d 學生lv2都唔關佢事,係學生自己廢姐
Btw好想知佢點串人,應該係串徐永豪啦 之前串d學生補徐永豪唔補佢就係牛屎 萬人gc欣師都唔補仲唔係垃圾學生咩

屌 18年個屆 我其實諗緊應唔應該補吹2 但係又怕閱讀卷仲係一舊屎咁 驚嘥錢所以冇補 我想問佢其實係咪仲有料過丫丫

我都唔知 我淨係知係呢件事上面徐永豪真係實牙實齒拍埋片,擺明唔驚欣師打壓 而欣師就飛機都打唔出 靜靜雞po story就算鳩數

打唔出

個日睇到吹吹係post呢篇文先 之後冇幾耐睇yy story又跟住post呢篇文 應該係驚死學生唔知佢都有印過咁但最撚搞笑係yy打左句野串吹吹 好撚小學雞
個陣個fd見到話笑撚死 仲影我電話send上grp 因為佢冇follow yy 話佢好柒又扮曬型

圖定老母

有冇詳細

個fd求其影 專登上grp搵翻估唔到yy會柒到del圖wor有好大陣酸味yy唔抵得吹吹攞曬彩又要跟post 但問題係吹吹post先又有教過但係yy應該係印左冇講過應該事後知道自己柒左所以del圖擺張冇字既版本 樓主貼個張係好明顯唔見左個句野

我fd影個張 應該係yy最先冇諗清楚就post

yy 之後刪左上面個張再post樓主cap個張 但係冇左句野

點解yy 要post多次既

又要唔抵得但係又廢

欣屍柒事又多一單
全港第一萬人gc真係好有風度呀
屌徐永豪印篇文有咩出奇,竟然唔知人地真係有講過拍埋片,欣屍知自已俾人收左皮柒到出宇宙就del圖 點知有巴打backup左
屌你柒到咁仲要唔抵得出story串人 仲要加lol笑撚死

巴打教育界清泉wor
個人認為大型補習社唯一優點在於比到人配套 畢竟好多行政上既野唔洗攬上身會易做好多 當然配套多並唔代表學生接收得多
對住電視學野呢種風氣的確好柒 佢班人重要標榜自己求學不是求live 講到理所當然咁 見過唔少熟人補完都一pat屎 都希望屌醒班人
不過屌左咁多年 港女若然屌得醒就唔叫港女 點都要有班人柒
希望大型補習社真係多D良心 寧願花多d落真實training 例如比多d oral練習 都總好過印一堆睇唔哂又水份多既筆記

公道個句，lv2唔關佢可事，係個人弱智。

所以lv3合照算

好開心突然多左咁多巴打揭露丫丫柒事 見過我身邊勤力同學比丫丫搞到以為死讀佢就高分，結果得Lv3。所以丫丫一日唔死我都會狙擊佢 林溢欣你仆街死啦

巴打叻仔有留底 丫丫學人打飛機又射唔出

係射錯左

講開又再，我有幾個學生係理科仔，但真係教左好耐先勉強作到好嘅抒情文同理解到篇文章。所以唔關智商，係佢地對文字唔sensitive。咁更何況大班補習

多謝巴打理性分析大型補充社只係學店，係販賣知識嘅地方。既然你係賣家，你自然要向每一個買家負責。而你林溢欣亦唔好扮教育家，你只係一個商人，你販賣係技巧而唔係知性同智慧嘅培養，做雞就唔好扮淑女。

基爾獸: 徐永豪只不過係牛糞

from欣欣ig: 這段時間，收到很多舊生的訊息。還對中文課堂有印象的舊生，有時還會說起那時我的課堂教學和分享，說是集體成長回憶（不是兒時回憶就好了😂）。突然，讓我想起了每一屆的你們，腦海有個念頭：找一天找個場地，大家來聽我分享下關於中文、教育、補習、生活等等的分享，讓我說說自己的「近況」，順道與大家見面聚舊。

有冇勇者入去留言留呢個po條link

集體去？

唔係我番底架係我個fd想話yy鳩屎先無意影低再send上grp恥笑 唔睇呢個post都唔知yy刪圖再post過冇字版本 點知又成為左yy柒事既證據
話時話呢條友扮撚曬聖人咁,妒忌心又咁撚重,吹吹又冇得罪佢,點解要出story串人?呢單野yy好明顯輸曬仲要打錯飛機喎好撚邪惡呢條友,先撩者賤仲要龜縮

有萬人之師稱號嘅丫丫乜原來仲會咁緊張呢啲小事架？

條撚屌真係以為自己可以隻手遮天 講到自己幾勁幾勁咪又係俾人收皮 睇得出徐永豪都忍左好耐,欣屍呢d仆街偽君子,自己收左皮仲要唔抵得走去串人 推到欣屍仆街

睇翻個日吹吹個igpost 先知原來吹吹撚左yy一獲係撚狗咁撚屌句句有骨

yy點解唔回應下 出story屌人點知俾人撚翻轉頭

屌打欣屍成個森林咁厚既筆記 咁欣屍真係柒到仆街喎呢次 唔抵得人有教又冇啦啦去搞鳩人

柒左又小氣又要扮清高呢下先犀利

推到欣屍睇到
樓主去左邊?又俾人滅聲 ?

繼續推

樓主去左邊,狙擊欣屍之後消失左

丫丫唔係真係諗住有人懶係野撐佢上堂講野有用 諗住po張咁嘅嘢人地就唔買notes吖嘛

食屎啦林溢欣

放榜個日仲唔死

離一下題先
幾時完sem啊dllm 得翻2個禮拜唔夠就考試
但係仲有pj要去到完sem個日先做完

仲有十鳩幾份paper

心很累 又爛grade

樓主停左手狙擊？

狙呀，但忙埋先中場休息下，條仆街咁撚賤我點會停手

我都心很累，暫時放過丫丫條賤種一星期

食少好多花生

遲下開新post再狙

其實有幾廢，中文先會拎到lv2

剛解決了一份paper, 現在回來解決丫丫了

可能要等到放榜

講運㗎咋，咪天真

有關花生，其實好多中文系教授都唔鍾意佢，雖然佢的確1st hon，但臭曬朵

除左運，天份的確又係重要。有啲人對數字敏感但見到字就頭暈我都見好多

又唔係中國人 拎lv2好出奇？英文攞lv2就好出奇la

多謝鐵探巴、蜘蛛巴、奇俠巴等一眾手足鼎力推po都係個句，丫丫一日唔死我都會瘋狂狙擊。I am watching you另，記得唔好屈我係其他牛糞嘅人，我嘅宗旨係屌柒晒所有大型補習社中文名師，只係你特別柒我先要瘋狂狙擊你

好想要多一堆花生
第料爆

巴打你sem尾都仲秒覆到真係好癲

反正grade 就爛硬
聽日返去測埋mid term 就可以專心溫考試

完sem啦 屌！！！！！
好辛苦吖
不忘狙擊丫丫

冇人嘅